+++
title = "删除许可证"
description = "删除平台上不再需要的许可证。"
weight = 7

+++

删除平台上不再需要的许可证。

**注意**：**已激活** 状态的许可证删除后，平台上许可证许可范围内的产品将不可使用。 


**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，在顶部导航栏单击 **平台中心** > **平台管理** ，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击  **许可证管理**，进入许可证列表页面。

3. 单击待删除许可证记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **删除**。

6. 在弹出的确认提示框中，单击 **删除** 按钮。
	
